叱咤投邊個好

男 古天樂/周國賢
女 衛蘭
組合 dear jane
咁投好唔好

Dear Jane

咁組合投咩好